旺角有後生仔俾人拉左上狗車

20:35 旺角荷里活商業中心𨋢口比4-5個黑警check
冇口罩淨黑T淨灰短褲 短黑髮冇帶眼鏡
然後拉左上泊係彌敦道嘅狗車 AM 7480
睇下有冇朋友岀左事

推

推，救人

Push

唔好呀

尋人

推！

推到有圖

手土

tui!

pish

香港狗警暗地裡不斷殺人滅口

PUSH

Pish

push

屌

有無大約年紀 留意下黎緊有無被自殺match

推 屌佢老母死黑警

救人呀

721
811
831
101
1111

救人，推

呢個似係有犯事先被拉
唔係手足黎

推推推

20左右

721 831 101

雅蘭？

樓主pin呢個啦

tui

樓主pin呢個！！

up

Tui

咩事

咩事呀屌

認人

推 勿沉

再推

pish

推 唔好有事

有無人知發生咩事

9拉？

Cls

惡人有惡報 死黑警自有天收

推呀！

Posh

癡鳩線隨便捉人

三萬thx

個班所謂既基督徒去左邊？

點解唔去救下個班年青人？

嘩 頂 點解日日都有

幫推！！！

推！！

又鳩拉行街

狗有database可以查你有咩家庭聯繫，啲父母已經過身又冇兄弟姊妹嘅要小心出入，出街要望住馬路有冇車駛近，如果有車突然停自己附近要即跑

香港獨立

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢哋喺教堂睇住你死

Up

推！！！！

係出面睇實咩事！

大家揾朋友啦

推呀

求消息

呢排成日都有

Push
No one left behind

可唔可講下咩事?